理工大學教授係屎忽鬼

全部都係

elc堆仆街

全部食屎大，生仔冇屎忽呀食屎狗

agger

錯

全家都係